﻿# 隐私政策
本公司非常重视对用户隐私的保护，尊重所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，本公司会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。本公司将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，本公司不会将这些信息对外披露或向第三方提供。您在同意本公司服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于游戏服务使用协议不可分割的一部分。
1. 信息使用
a) 本公司不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享或交易您的个人信息，除非事先得到您的许可，或该第三方和本公司（含本公司关联公司）单独或共同为您提供服务，且在该服务结束后，其将被禁止访问包括其以前能够访问的所有这些资料。
b) 本公司亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播您的个人信息。任何本公司平台用户如从事上述活动，一经发现，我们有权立即终止与该用户的服务协议。

2. 信息存储和交换
本公司收集的有关您的信息和资料将保存在对应平台的公司的服务器上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或本公司收集信息和资料所在地的境外并在境外被访问、存储和展示。
本公司所需要的权限如下：
允许程序访问有关GSM网络信息
  允许程序打开网络套接字
  外部存储读写权限
以上权限仅用于最基本的游戏服务，不会获取包含隐私的其他权限。
3. 您的权利
按照中国相关的法律、法规、标准，以及其他国家、地区的通行做法，我们保障您对自己的用户信息行使以下权利：
a）访问您的用户信息
  您有权访问您的用户信息，法律法规规定的例外情况除外。如果您想行使数据访问权，可以通过以下方式自行访问：平台账号功能访问。
b）更正您的用户信息
  当您发现我们处理的关于您的用户信息有错误时，您有权要求我们作出更正。您可以通过访问您的用户信息”中罗列的方式提出更正申请。
c）删除您的用户信息
  在以下情形中，您可以向我们提出删除用户信息的请求：
  1、如果我们处理用户信息的行为违反法律法规；
  2、如果我们收集、使用您的用户信息，却未征得您的同意；
  3、如果我们处理用户信息的行为违反了与您的约定；
  4、如果您不再使用我们的产品或服务，或您注销了账号；
  5、如果我们不再为您提供产品或服务。
  我们将会根据您的删除请求进行评估，若满足相应规定，我们将会采取相应步骤进行处理。当您向我们提出删除请求时，我们可能会要求您进行身份验证，以保障账户的安全。当您从我们的服务中删除信息后，因为适用的法律和安全技术，我们可能不会立即从备份系统中删除相应的信息，我们将安全存储您的信息直到备份可以清除或实现匿名化。
d）用户信息主体注销账户
  您随时可注销此前注册的账户，您可以通过以下方式自行操作：通过平台账号功能注销。
  在注销账户之后，我们将停止为您提供产品或服务并依据您的要求，删除或匿名化您的信息，法律法规另有规定的除外。这也将可能导致您失去对您账户中数据的访问权，请您谨慎操作。
  我们严格遵守法律法规的规定及与用户的约定，将收集的信息用于以下用途。若我们超出以下用途使用您的信息，我们将再次向您进行说明，并征得您的同意。
  1.满足您的个性化需求。例如，语言设定、个性化的帮助服务
  2. 产品开发和服务优化，例如，当我们的系统发生故障时，我们会记录和分析系统故障时产生的信息，优化我们的服务。
  3. 评估、改善我们的促销及推广活动的效果

隐私权政策的修订：

本游戏时常会对隐私权政策进行修改。如果在使用用户个人信息政策方面有修改时，我们会及时通知用户。

问题与建议：

如果您还有其他问题和建议，请告知我们。

tsangpozheng@gmail.com